冬季露營裝備

黎緊年尾會去幾日camping，有coach帶應該會幾tough

打算買/問friend借:
一個60L背裹、羽絨睡袋、地𥱊、萬用刀、絨毛長袖衫、hardshell windstopper(連可拆絨毛內膽)、行山鞋、行山襪

本身自己有啲物資唔洗買：
會帶三四件heat tech 同緊身褲每日換、一件短袖Tshirt、兩條頭巾、水樽、毛巾、頭燈電筒後備電、食具、爽身粉、嗽口水、濕紙巾、first aid

食物&爐啲friend會帶

想問下除左呢啲仲有無野漏？第一次咁凍去camping唔識預
另外最主要係想問$500-700左右budget有無行山鞋介紹？另外如果買淘寶嗰啲自動充氣地𥱊o唔ok?見過Decathlon都有一隻百幾蚊 1kg左右，V2嗰啲就起碼6舊水起跳，淘寶就一舊有找，有無ching可以比下意見

第一次就camp幾日

幾多日？會唔會長玩？

充氣地𥱊都要1KG咁重

之前都去過幾次 主要係夏天/秋天多
多數兩日一夜 頂晒窿都係三日兩夜
就係經驗淺 先想問下

行山鞋最小都過千啦，最好有Gore-Tex
淘寶(NH)同Decathlon嘅都好大，好重。我怕會搞到60L都放唔哂啲野。
BTW你係香港行定外國行？

應該4-5日左右 預左會行得長時間啲&距離長啲
估計應該唔係for fun輕鬆camp，似係training camp多啲

長唔長玩就唔肯定 但之後行山/間唔中去下camping應該都會既(兩三日多&flexible啲） 因為今次跟coach限制照計會較多（要跟返scheduled arrangements)

唔記得係700g定900g

香港行呀

香港行就salomon 得啦，水都可以唔洗防

係咪一千樓下無乜選擇?
唔係幾識揀鞋 因為之前行山/露營都係著普通跑鞋/運動鞋多
呢兩個禮拜出去睇都見啲行山鞋有好多款
抓地(狗牙深淺)、防水、高低筒、鞋底/邊/面料軟硬

camping就高筒硬底喇~防唔防水冇所謂
利申:唔識

係Amazon 大把1千樓下行山鞋，係香港賣得貴啫。其實行山露營我都係著對波鞋，行山鞋又硬又重。見啲友啲鞋又話防跣又盛咪又係跌到仆街，反而你帶支行山杖幫助仲大。gear借到就借，但衫褲鞋襪就唔好啦始終衛生問題。klymit v2 係amazon唔洗四百。建議tshirt帶多兩件。帶旅行裝牙膏牙刷啦，幾日唔刷牙好辛苦。仲有拖鞋。

樓主 我有個osprey aether 70L
用過幾次 你有冇興趣接受
平平地比你

香港露營都要淆